摩連双傻能左？正選洛希素咁廢都唔出榮清

唔出祖赫特就知佢唔識波

去咗整餅

整埋d垃圾